有無手足係MUFG到做

辛唔辛苦?

多唔多OT

收到OFFER都唔係幾想要

咩post先

AM 點睇

ching做緊邊間？mufg咩post比offer？
見你又問保險又話日資
以為你已經入左日資